Course: Planet Science
Quiz_Name: Planet Size Quiz
Question: What is the biggest Planet?
Weight: 5
Answer: Jupiter
Correct_Answer: Earth
Quiz_Name: Livable Planets Quiz
Question: What Planets do Humans live on?
Weight: 10
Correct_Answer: Earth
Answer: Mars
Course: English Premier League
Quiz_Name: Best Team
Question: Who is the best EPL Team right now?
Weight: 10
Answer: Manchester City
Correct_Answer: Liverpool
Quiz_Name: Best Player
Question: Who is the best EPL Player
Weight: 5
Correct_Answer: Christian Pulisic
Answer: Salah
Answer: Henderson
Question: Who is the best Arsenal Player?
Weight: 5
Correct_Answer: Saca
Answer: Oliguard
Answer: Lacazette
Question: Who is the best Manchester City Player?
Weight: 5
Correct_Answer: Degroiner
Answer: Sterling
Answer: Silva
Course: new course
Quiz_Name: new quiz
Question: new q
Weight: 5
Correct_Answer: r
Answer: w
Question: q2
Weight: 4
Correct_Answer: right
Answer: wrong